import {ILevel} from "../models/IGame";

export const Braindom: ILevel = {
    "1": {
        "question": "Уровень 1 Какой пояс является наивысшим?",
        "answer": "Самый верхний желтый пояс. Я не говорю о карате, дело в высоте!"
    },
    "3": {
        "question": "Уровень 2 Спаси увядший цветок",
        "answer": "Перенесите горшок с увядшим подсолнухом из-под тени дерева. Дерево больше не загораживает солнечный свет. Ты оживил цветок."
    },
    "5": {
        "question": "Уровень 3",
        "answer": "Установи второй слева пазл и третий в пустые клетки картины. Я люблю пазлы. Надеюсь, ты готов к сложным!"
    },
    "7": {
        "question": "Уровень 4 Кто обманывает?",
        "answer": "Выберите букву «А». Ты обратил внимание на их одинаковые родинки? Ты начинаешь понимать, что к чему."
    },
    "9": {
        "question": "Уровень 5 На сколько бы ты оценил меня? Спасибо за твою поддержку!",
        "answer": "Выбери любую звезду. Я, Брайан, хотел бы поблагодарить тебя! Внимательно читай эти сообщения по ходу продвижения, они могут стать более полезными"
    },
    "11": {
        "question": "Уровень 6",
        "answer": "Мальчик говорит: I love you. Ты любишь читать по губам? Надеюсь, ты готов к подвохам"
    },
    "13": {
        "question": "Уровень 7 Найди петуха",
        "answer": "Выберите нижнюю правую тень. Был ли петух символом Франции? Хватит легких вопросов, будь готов к самым трудным!"
    },
    "15": {
        "question": "Уровень 8 Найди спрятанные предметы!",
        "answer": "Неваляшка на второй полке витрины. Лошадка за рисунком внизу экрана, машина сверху лошадки, над головой. Отлично! Ты нашел игрушки!"
    },
    "17": {
        "question": "Уровень 9 Он потерял телефон в своей комнате. Помоги ему найти его.",
        "answer": "Телефон под подушкой, отодвинь ее. Ты быстро нашел его. Благодаря тебе он доберется до школы вовремя."
    },
    "19": {
        "question": "Уровень 10 В каком стакане больше воды?",
        "answer": "Вытащите из стаканов игрушки и увидите, что верхнем левом стакане больше воды. Хочешь, я расскажу тебе о восприятии размера и воспринимаемом размере? "
    },
    "21": {
        "question": "Уровень 11 Сопоставь правильные пары эмодзи с этим словом",
        "answer": "Выберите глаза и телефон. Забавный способ выражения слов!"
    },
    "23": {
        "question": "Уровень 12 Охоться на вампира!",
        "answer": "Нажми на выключатель света, на стене. Вампиром оказалась приятная девушка. Луна — мое солнце, а ночь — мой день!"
    },
    "25": {
        "question": "Уровень 13 Кто обманывает?",
        "answer": "Нажмите на пропуск из кармана джинсов у девушки с права. Правильный ответ «В». Молодость и красота женщин-это самая большая сила в мире."
    },
    "27": {
        "question": "Уровень 14 Какой логотип является подделкой?",
        "answer": "Нижний левый логотип является не действительным."
    },
    "29": {
        "question": "Уровень 15 Помоги мне разбудить мою кошку, чтобы я смог выгулять ее.",
        "answer": "Погладьте по спинке кошку. Кошки любят когда их, гладят. Я знаю это по Карамельке — это мой домашний питомец! Запомни это имя, оно тебе еще понадобится."
    },
    "31": {
        "question": "Уровень 16 Поехали, заставь колесо крутиться",
        "answer": "Раскрути колесо с помощью пальца. Впечатляет, колесо наконец — то повернулось."
    },
    "33": {
        "question": "Уровень 17 Какие предметы из них лишние?",
        "answer": "Зубная паста бесполезна без зубной щетки, выберите ее."
    },
    "35": {
        "question": "Уровень 18 Жми на животных в этом порядке Лама-Утка-Фламинго-Зебра-Медведь-Ягуар-Игуана",
        "answer": "Выберите животных по порядку, как указано в нашем вопросе. У тебя хорошая кратковременная память! А знаешь ли ты, что у шимпанзе кратковременная память намного лучше, чем у людей?"
    },
    "37": {
        "question": "Уровень 19 Найди спрятанные предметы!",
        "answer": "Зонт на плече у блондинки внизу экрана. Кошелек на поясе у блондинки вверху экрана. Роза в волосах шатенки внизу экрана справа. Дьявол кроется в деталях."
    },
    "39": {
        "question": "Уровень 20",
        "answer": "Отодвиньте камень на противоположенной стороне и напоите молоком мальчика. Мальчик вырастит и нажимайте кнопку прыгать. Ты не только помог ему перейти, но и пережить половое созревание."
    },
    "41": {
        "question": "Уровень 21 Сколько ты видишь?",
        "answer": "Пятый эмодзи на верхней линии, первый и третий в центральной полосе и пятый в нижней полосе. И эмодзи в вопросе уровня. Впишите цифру пять и нажмите зеленую галочку. Ответ может содержаться в самом вопросе! У тебя острый глаз."
    },
    "43": {
        "question": "Уровень 22 Сколько шаров ты видишь ниже?",
        "answer": "Нажмите на шарики ниже и посчитайте уцелевшие их четыре, впишите. Пузыри мне нравятся больше, чем шарики. А тебе?"
    },
    "45": {
        "question": "Уровень 23 Помогите мне приготовить клубничное молоко!",
        "answer": "Перетащите клубнику в блендер и нажмите кнопку. Клубничное молоко или милкшейк?"
    },
    "47": {
        "question": "Уровень 24 Какой путь безопасный?",
        "answer": "Выберите путь через кита. Киты не причиняют вреда людям!"
    },
    "49": {
        "question": "Уровень 25 Поймай воров!",
        "answer": "Воры скрываются за тележками отодвиньте их и нажмите на четырех воришек. Помни о правиле трех «С»: смотри, скажи, сортируй!"
    },
    "51": {
        "question": "Уровень 26 Какую дверь ты выберешь?",
        "answer": "Нажмите на дверь с айсбергами и зажмите факел."
    },
    "53": {
        "question": "Уровень 27 Найди спрятанные предметы!",
        "answer": "Цветок находится в листьях на верхушке дерева справа, улитка у женщины на левых волосах, а жук на даме на левом локте."
    },
    "55": {
        "question": "Уровень 28 Найди все зеленые шары и посчитай их!",
        "answer": "Соедините все синие шары с желтыми шарами, чтобы получить зеленые шары. В итоге насчитаем 4 зеленых шара."
    },
    "57": {
        "question": "Уровень 29",
        "answer": "Нажмите на тень акулы справа вверху."
    },
    "59": {
        "question": "Уровень 30",
        "answer": "Сначала нажмите на клетку птицы, потом на окно, чтобы освободить птицу."
    },
    "61": {
        "question": "Уровень 31 Какой логотип правильный?",
        "answer": "Правильный логотип слева вверху."
    },
    "63": {
        "question": "Уровень 32 Сколько хвостов ты видишь на экране?",
        "answer": "Всего 6 кошачьих хвостов!"
    },
    "65": {
        "question": "Уровень 33 ",
        "answer": "Сожмите стороны кошелька и сведите пальцы вместе, чтобы сделать его меньше. Красный кошелек упадет в сумку."
    },
    "67": {
        "question": "Уровень 34 Найди одинаковую пару!",
        "answer": "Бабочки с красно-синими крыльями это именно те одинаковые пары."
    },
    "69": {
        "question": "Уровень 35 Это моя библиотека. Помоги мне купить билет в кино.",
        "answer": "Опустите вниз свинью-копилку и она перевернется, оттуда выпадут деньги и вы пройдете уровень."
    },
    "71": {
        "question": "Уровень 36 Найди кита",
        "answer": "Смотрите на волосы девушки, которую фотографируют. На волосах блондинки есть кит."
    },
    "73": {
        "question": "Уровень 37 Доставь заказ парню, который засыпает.",
        "answer": "Нажмите несколько раз на окно машины, чтобы разбудить парня."
    },
    "75": {
        "question": "Уровень 38 Одна из бутылок наполнена водой. Другие пусты. Найди полную.",
        "answer": "Перетащите все бутылки в холодильник, бутылка с водой начнет остывать и мы поймем какая бутылка полная."
    },
    "77": {
        "question": "Уровень 39 Кто обманывает!",
        "answer": "Обманывает девушка слева, так как бусы на её шее совпадают с украшением ребенка."
    },
    "79": {
        "question": "Уровень 40 Я хочу вернуть свою вторую половинку вишни!",
        "answer": "Нарисуйте круг на месте отсутствующей вишни."
    },
    "81": {
        "question": "Уровень 41 Найди спрятанные предметы!",
        "answer": "Единорог находится на верхней полке на коробке с кукурузными хлопьями, свинья — на бутылке с жидкостью рядом с головой мамы, а пряничное печенье — в корзине рядом с буханкой хлеба."
    },
    "83": {
        "question": "Уровень 42 Сопоставь правильные эмодзи со словом.",
        "answer": "Sunglasses. Нажмите на солнце и потом на очки."
    },
    "85": {
        "question": "Уровень 43 Можешь ли ты сделать бункер тоньше?",
        "answer": "Нажмите «СТАРТ», чтобы открылся пресс, вложите в него мусорное ведро и снова нажмите кнопку «СТАРТ»."
    },
    "87": {
        "question": "Уровень 44 Кто вампир?",
        "answer": "На столе лежит чеснок, поднесите чеснок к голове парня и нажмите на парня."
    },
    "89": {
        "question": "Уровень 45 Оторви два листика от рулона туалетной бумаги.",
        "answer": "Проведите вниз по туалетной бумаге, чтобы она размоталась. Оторвите с помощью двух пальцев нижние два листочка бумаги."
    },
    "91": {
        "question": "Уровень 46 Спаси кота от собак.",
        "answer": "Используйте два пальца на кота и потяните их наружу, чтобы сделать его больше! Собаки не хотят связываться с большой кошкой."
    },
    "93": {
        "question": "Уровень 47 Остынь, расслабься и сопоставляй!",
        "answer": "Это вторая тень мальчика, посмотрите на рюкзак и как совпадает яблоко."
    },
    "95": {
        "question": "Уровень 48 Сколько серых деталей ты видишь?",
        "answer": "Перетащите черную полосу между двумя центральными частями, чтобы создать шестую серую фигуру. Ответ 6, но вы не можете завершить его, пока не перетащите черную полосу."
    },
    "97": {
        "question": "Уровень 49",
        "answer": "Просто поставьте детали на места."
    },
    "99": {
        "question": "Уровень 50 Помоги фермеру собрать ягоды шелковицы!",
        "answer": "Потрясите ваше устройство, чтобы собрать ягоды шелковицы."
    },
    "101": {
        "question": "Уровень 51 Найди сердце",
        "answer": "Сердце нарисовано на фате в виде шарика. У меня тоже есть сердце. Ты не видишь его, но собираешься украсть его."
    },
    "103": {
        "question": "Уровень 52 Жми на животных в данном порядке: Черепаха-Кит-Морской конек-Пиранья-Краб-Медуза-Морская звезда",
        "answer": "Выбери животных по порядку вопроса."
    },
    "105": {
        "question": "Уровень 53 Попробуй достать сыр из мышеловки",
        "answer": "Зажмите пальцем мышеловку, а другим тяните сыр. Тот, кто роет ловушку для других, в итоге сам попадает в нее."
    },
    "107": {
        "question": "Уровень 54",
        "answer": "Правильное решение: 0. Я не настолько хорош в математике! Я хотел подчеркнуть важность нуля!"
    },
    "109": {
        "question": "Уровень 55 Кого бы ты спас первым?",
        "answer": "Выберите девушку под номером два. Собаки умеют плавать, а деньги можно заработать. Отличное решение!"
    },
    "111": {
        "question": "Уровень 56",
        "answer": "Яблоко под цифрой 2. Кажется, ты очень хорош в математике!"
    },
    "113": {
        "question": "Уровень 57 Одного колеса не хватает, найди новое!",
        "answer": "Используйте интерфейс игры и перетащите самый верхний левый кружок с тремя линиями внутри. Поставьте его вместо колеса, теперь можно отправится к ремонтнику."
    },
    "115": {
        "question": "Уровень 58 Дай ему руку, чтобы поднять штангу",
        "answer": "Зажмите штангу по краям пальцами и поднимите ее вверх. Ты крутой!"
    },
    "117": {
        "question": "Уровень 59 Сопоставь правильные пары эмодзи с этим словом",
        "answer": "Нажмите на утюг и мужчину. Если бы я был железным человеком, я бы хотел, чтобы меня выразили с помощью этих эмодзи."
    },
    "119": {
        "question": "Уровень 60 Помоги мне просеять это!",
        "answer": "Бей пальцем по камушкам и они раскрошатся. Ты хорошо справляешься, я впечатление!"
    },
    "121": {
        "question": "Уровень 61 Найди оленя",
        "answer": "Выберите нижнюю левую тень. "
    },
    "123": {
        "question": "Уровень 62 Какой логотип является подделкой?",
        "answer": "Верхний правый логотип."
    },
    "125": {
        "question": "Уровень 63 Пожалуйста, помоги мне очистить его. Убедись, что яда не осталось",
        "answer": "Перетащите все флаконы с ядом в мусорное ведро и слово «ЯДА» из текста задания. Я бы с удовольствием убрал слово «яд» из наших жизней!"
    },
    "127": {
        "question": "Уровень 64 Идет дождь, но как бы выглядела ее тень на солнце!",
        "answer": "Выберите первую слева тень. Я бы хотел танцевать с тобой под дождем!"
    },
    "129": {
        "question": "Уровень 65 Какой логотип правильный?",
        "answer": "Верхний левый логотип правильный."
    },
    "131": {
        "question": "Уровень 66 Найди пиццу",
        "answer": "Пицца на свитере у молодого человека, нажмите на нее."
    },
    "133": {
        "question": "Уровень 67",
        "answer": "Выберите первую левую деталь и крайнюю правую деталь. Это отличная практика для прохождения «Уровень босса»!"
    },
    "135": {
        "question": "Уровень 68 Убедись, что на конверте можно написать адрес!",
        "answer": "Закройте конверт и наведите ручку в окно адреса. У меня есть тайное сообщение для тебя."
    },
    "137": {
        "question": "Уровень 69 Помоги ему уснуть",
        "answer": "Закройте луну пальцем и держите. Время спать или нет?"
    },
    "139": {
        "question": "Уровень 70 Сколько квадратов окрашено в тот же цвет, что и квадрат «А»?",
        "answer": "Зажмите квадрат «А» и поводите им по всему полю. Ответ: 4."
    },
    "141": {
        "question": "Уровень 71 Это старое здание необходимо снести",
        "answer": "Потрясите свое устройство и здания разрушатся. Ты только что создал искусственное землетрясение?"
    },
    "143": {
        "question": "Уровень 72 Найди рыбу",
        "answer": "Рыба скрыта на серой брусчатке внизу экрана. Рыба скрывается от котов!"
    },
    "145": {
        "question": "Уровень 73 Can you spot spot the mistake? Можете ли вы определить (найти) ошибку?",
        "answer": "Нажмите слово «SPOT» в задании, это и будет ошибкой."
    },
    "147": {
        "question": "Уровень 74 Пусть он ни о чем не беспокоится, потому что «все будет хорошо».",
        "answer": "Необходимо перетащить музыкальную пластинку в проигрыватель."
    },
    "149": {
        "question": "Уровень 75 Сколько колес ты видишь?",
        "answer": "Правильный ответ 15 колес. Колеса на автобусе идут кругом! Руль тоже крутится!"
    },
    "151": {
        "question": "Уровень 76 Какой из них состоит из 6 кругов?",
        "answer": "Правильная фигура была 8, потом 4 фигура и фигура под номером 2."
    },
    "153": {
        "question": "Уровень 77 Жми от низшего до высшего",
        "answer": "Пронумеруйте начиная от нижней надписи и заканчивая верхней."
    },
    "155": {
        "question": "Уровень 78 Найди букву «F».",
        "answer": "Буква находится в тексте задания. Нажмите на букву «F»."
    },
    "157": {
        "question": "Уровень 79",
        "answer": "Нажмите на телефон, который выглядывает из его пиджака. Они оба говорят правду, поэтому постучите по обоим именам одновременно. Это работает только после того, как вы показали телефон."
    },
    "159": {
        "question": "Уровень 80",
        "answer": "Нажмите на бананы, чтобы заставить их упасть с дерева для обезьяны."
    },
    "161": {
        "question": "Уровень 81",
        "answer": "7 назад, так что нажмите на него!"
    },
    "163": {
        "question": "Уровень 82",
        "answer": "Это головоломка памяти, так что просто сделайте, как говорится в загадке, и нажмите в следующем порядке: черепаха, кит, морской конек, пиранья, краб, медуза, морская звезда."
    },
    "165": {
        "question": "Уровень 83",
        "answer": "Собака это иностранец, это мопс!"
    },
    "167": {
        "question": "Уровень 84",
        "answer": "Нарисуйте линию пальцем, чтобы сделать ногу для табуретки."
    },
    "169": {
        "question": "Уровень 85",
        "answer": "Белые яйца с зелеными и синими пятнами совпадают."
    },
    "171": {
        "question": "Уровень 86",
        "answer": "Перетащите подарок из меню внизу экрана."
    },
    "173": {
        "question": "Уровень 87",
        "answer": "Перетащите слово зеленый из описания головоломки и поместите его в белый круг."
    },
    "175": {
        "question": "Уровень 88",
        "answer": "Выберите человека, идущего и смайлик шкатулки, чтобы закончить загадку."
    },
    "177": {
        "question": "Уровень 89",
        "answer": "Сыр можно найти на женской рубашке, которая находится на розовом шаре для упражнений."
    },
    "179": {
        "question": "Уровень 90",
        "answer": "Перетащите слово «закон» из описания головоломки на одну из книг."
    },
    "181": {
        "question": "Уровень 91",
        "answer": "Дайте Алисе кекс, чтобы она могла стать достаточно большой, чтобы взять ключи."
    },
    "183": {
        "question": "Уровень 92",
        "answer": "Дайте Алисе зелье, чтобы она сжалась и смогла открыть дверь."
    },
    "185": {
        "question": "Уровень 93",
        "answer": "Нажмите на тень ключа, затем нажмите на ключ, который соответствует ей."
    },
    "187": {
        "question": "Уровень 94",
        "answer": "Четвертый ключ соответствует первому, шестому ключу для второго, третьему ключу с третьим, второму ключу с четвертым, первому ключу с пятым и пятому ключу с шестым домом."
    },
    "189": {
        "question": "Уровень 95",
        "answer": "Сожмите пальцы на ключе, чтобы уменьшить его до нужного размера."
    },
    "191": {
        "question": "Уровень 96",
        "answer": "Нарисуйте вершину булочки на салате, чтобы закончить бутерброд."
    },
    "193": {
        "question": "Уровень 97",
        "answer": "Объедините круги вместе, чтобы создать число 1."
    },
    "195": {
        "question": "Уровень 98",
        "answer": "Красные и синие крылатые бабочки без крупных пятен совпадают."
    },
    "197": {
        "question": "Уровень 99",
        "answer": "Винт совпадает с отверткой, колодка / утка совпадает с мячом, крючком и рыбой, а чайник и чашка — финальное совпадение."
    },
    "199": {
        "question": "Уровень 100",
        "answer": "Нажмите и удерживайте число 100 на уровне в верхней части экрана и перетащите его на значок жидкого теста на телефоне."
    },
    "201": {
        "question": "Уровень 101",
        "answer": "Соедините дождевое облако с зонтиком, птичник с птицей, карандаш с блокнотом и коньки с варежками."
    },
    "203": {
        "question": "Уровень 102",
        "answer": "Справа вверху есть маленькая божья коровка с четырьмя точками."
    },
    "205": {
        "question": "Уровень 103",
        "answer": "Нарисуйте треугольник, похожий на зубы, на край пилы!"
    },
    "207": {
        "question": "Уровень 104",
        "answer": "Сердце смайликов и пистолет для создания сердечного приступа."
    },
    "209": {
        "question": "Уровень 105",
        "answer": "Кость можно найти внизу справа в клубках пряжи."
    },
    "211": {
        "question": "106 уровень",
        "answer": "Перетащите копилку с полки на пол, чтобы бросить деньги."
    },
    "213": {
        "question": "Уровень 107",
        "answer": "Перетащите клубнику в блендер и встряхните телефон."
    },
    "215": {
        "question": "Уровень 108",
        "answer": "Макс — блондин, Боб — шатен, а Эмма — маленькая девочка."
    },
    "217": {
        "question": "Уровень 109",
        "answer": "Перетащите женщину в оранжевом вниз под двух мужчин и поместите ее рядом с другой женщиной."
    },
    "219": {
        "question": "Уровень 110",
        "answer": "Это будет похоже на номер 3."
    },
    "221": {
        "question": "Уровень 111",
        "answer": "Колесо идет с машиной, курица с гнездом, зажигалка с огнем и мир с луной."
    },
    "223": {
        "question": "Уровень 112",
        "answer": "Он говорит, Straw Berries."
    },
    "225": {
        "question": "Уровень 113",
        "answer": "Двери можно открыть с помощью пальцев, раздвиньте их."
    },
    "227": {
        "question": "Уровень 114",
        "answer": "Подсчитайте ноги, чтобы определить количество каждого животного! У муравья шесть, поэтому ответ 6!"
    },
    "229": {
        "question": "Уровень 115",
        "answer": "Зажгите спичкой свечу, затем свечей разожгите керосиновую лампу на полке."
    },
    "231": {
        "question": "Уровень 116",
        "answer": "Книги лишние. Лети далеко! Надеюсь, однажды мы полетим вместе!"
    },
    "233": {
        "question": "Уровень 117",
        "answer": "Тень с серьгой, без птицы и меча — правильная. Вариант справа."
    },
    "235": {
        "question": "Уровень 118",
        "answer": "За красной спортивной сумкой, стоит молоко. Напоите молоком мальчика и он вырастит, нажмите кнопку: Shoot."
    },
    "237": {
        "question": "Уровень 119",
        "answer": "Нажмите на цифры снизу вверх, не обращая внимая на числа."
    },
    "239": {
        "question": "Уровень 120",
        "answer": "Четырехлистный клевер и звезда эмодзи создают счастливую звезду."
    },
    "241": {
        "question": "Уровень 121",
        "answer": "Проведите линию от телевизионного кабеля к кабелю, который подключен к стене."
    },
    "243": {
        "question": "Уровень 122",
        "answer": "Дважды нажмите на вершину дрона, чтобы извлечь аккумулятор и остановить его!"
    },
    "245": {
        "question": "Уровень 123",
        "answer": "Часть с оранжевым и розовым идет на основании, и часть с множеством цветов идет в верхнем пятне."
    },
    "247": {
        "question": "Уровень 124",
        "answer": "Ластики с карандашами, самолет с небом, сердце с больницей, камера с портретом."
    },
    "249": {
        "question": "Уровень 125",
        "answer": "Игра на память снова, просто коснитесь их по порядку: банан, яблоко, ананас, клубника, арбуз, вишня."
    },
    "251": {
        "question": "Уровень 126",
        "answer": "Кусочек с оранжевым и розовым с одной стороны и завитками цвета с другой идет слева. Часть с большим количеством синего идет справа."
    },
    "253": {
        "question": "Уровень 127",
        "answer": "Мышь находится рядом со скалой, которая находится прямо под морской звездой."
    },
    "255": {
        "question": "Уровень 128",
        "answer": "Нажмите и удерживайте ворота и отодвиньте их от дороги, чтобы освободить движение."
    },
    "257": {
        "question": "Уровень 129",
        "answer": "В аквариуме есть ключ, возьмите его и принесите в шкаф. Это откроет его, и внутри будет ключ. Принесите этот ключ в клетку для птиц, чтобы разблокировать его."
    },
    "259": {
        "question": "Уровень 130",
        "answer": "Снимите ошейник с маленькой собаки и положите его на Y-образную палку. Затем камень будет помещен в рогатку. Нажмите на него, чтобы огонь и завершить головоломку!"
    },
    "261": {
        "question": "Уровень 131",
        "answer": "На картинке две расчески, значит проживают в комнате 2 человека."
    },
    "263": {
        "question": "Уровень 132",
        "answer": "Банан спрятан на шторе под карнизом."
    },
    "265": {
        "question": "Уровень 133",
        "answer": "Двумя пальцами нажмите на гуся, как бы выжимая из него яйцо. Черный гусь снесет золотое яйцо."
    },
    "267": {
        "question": "Уровень 134",
        "answer": "Перенесите надпись «darkest» на нижний центральный воздушный шар."
    },
    "269": {
        "question": "Уровень 135",
        "answer": "В стакане со скрепками меньше воды."
    },
    "271": {
        "question": "Уровень 136",
        "answer": "Разведите руками облака и они исчезнут."
    },
    "273": {
        "question": "Уровень 137",
        "answer": "За зеленой кастрюлей стоит фото мамы с ребенком, выберите фото и нажмите на букву «А»."
    },
    "275": {
        "question": "Уровень 138",
        "answer": "Коробка скрывается на простыне внизу кровати, слева."
    },
    "277": {
        "question": "Уровень 139",
        "answer": "Нажмите на кольцо мужчины и увидите гравировку Jenna. Margot, обманывает."
    },
    "279": {
        "question": "Уровень 140",
        "answer": "В заднем кармане мужчины лежит карточка, выберите букву «А»."
    },
    "281": {
        "question": "Уровень 141",
        "answer": "Поменяйте местами цифры на устройстве."
    },
    "283": {
        "question": "Уровень 142",
        "answer": "Нарисуйте юбку, на знаке мужского туалета."
    },
    "285": {
        "question": "Уровень 143",
        "answer": "Выберите газонокосилку и направляйте ее, по линии роста травы."
    },
    "287": {
        "question": "Уровень 144",
        "answer": "С помощью ножа разрежьте яблоко и отдайте девушкам по половинке."
    },
    "289": {
        "question": "Уровень 145",
        "answer": "Поднимите подол юбок и примерьте туфельку центральной из девушке."
    },
    "291": {
        "question": "Уровень 146",
        "answer": "Смахните дверь у аптечки и перенесите маску на лицо мужчины."
    },
    "293": {
        "question": "Уровень 147",
        "answer": "Двумя пальцами разверните кота и увидите нитку у него во рту. Вытяните нитку из рта кота."
    },
    "295": {
        "question": "Уровень 148",
        "answer": "Выберите осла в верхнем правом углу."
    },
    "297": {
        "question": "Уровень 149",
        "answer": "Встряхните ваше устройство и из чемодана выпадет ключ, откройте им замок."
    },
    "299": {
        "question": "Уровень 150",
        "answer": "Встряхните ваш телефон и машина выйдет из строя, выберите целый автомобиль."
    },
    "301": {
        "question": "Уровень 151",
        "answer": "Из текста задания перетащите слово «самолетик», за белую линию."
    },
    "303": {
        "question": "Уровень 152",
        "answer": "Собака не из семейства кошачьих."
    },
    "305": {
        "question": "Уровень 153",
        "answer": "Потрясите ваш телефон и соль посыпется на салат."
    },
    "307": {
        "question": "Уровень 154",
        "answer": "Ключ не нужен, потяните ручку на двери вниз."
    },
    "309": {
        "question": "Уровень 155",
        "answer": "Нарисуйте на другой стороне качели камень и птичка полетит."
    },
    "311": {
        "question": "Уровень 156",
        "answer": "Увеличьте облако в размере и пойдет дождь."
    },
    "313": {
        "question": "Уровень 157",
        "answer": "Нарисуйте ручку на чайнике и налейте чай."
    },
    "315": {
        "question": "Уровень 158",
        "answer": "Откройте капот у красной машины и нарисуйте провод между автомобиля."
    },
    "317": {
        "question": "Уровень 159",
        "answer": "Крайняя правая тень соответствует изображению девочки."
    },
    "319": {
        "question": "Уровень 160",
        "answer": "Перетащите подарки из нижнего меню. Подарки должны увеличится в размере в центре свитера мальчиков, если нет, поменяйте их местами."
    },
    "321": {
        "question": "Уровень 161",
        "answer": "Постучите несколько раз по мужчинам и они снимут пальто, затем по мальчику. Выберите отца с надписью на футболке."
    },
    "323": {
        "question": "Уровень 162",
        "answer": "Переверните ваше устройство вверх ногами и дождь пройдеь."
    },
    "325": {
        "question": "Уровень 163",
        "answer": "Выберите зубные щетки: одна на стиральной машине, вторая в стакане, третья за шторкой на ванне и четвертая на раковине."
    },
    "327": {
        "question": "Уровень 164",
        "answer": "У пациентки внизу экрана оборвана капельница, нарисуйте новую трубку."
    },
    "329": {
        "question": "Уровень 165",
        "answer": "Возьмите с полки зеленую посудину и опускайте ее в низ за тем вверх."
    },
    "331": {
        "question": "Уровень 166",
        "answer": "Переносите рыбки влево и в право цилиндра."
    },
    "333": {
        "question": "Уровень 167",
        "answer": "Возьмите антену от телевизора и соедините с ковриком на полу."
    },
    "335": {
        "question": "Уровень 168",
        "answer": "Включите полив воды и помойте машины, нажмите на красную машину."
    },
    "337": {
        "question": "Уровень 169",
        "answer": "Нажмите на глаза родителей, это и послужит доказательством. Крайний правый ребенок их."
    },
    "339": {
        "question": "Уровень 170",
        "answer": "С помощью лопаты выкопайте ямки и посадите деревья, с помощью лейки полейте их. Выберите вишневое дерево."
    },
    "341": {
        "question": "Уровень 171",
        "answer": "Потрите палочку слева и она разгорится, перенесите ее к глазам и увидите кошку."
    },
    "343": {
        "question": "Уровень 172",
        "answer": "Поднесите к отражению в зеркале: помаду, румяна и туш."
    },
    "345": {
        "question": "Уровень 173",
        "answer": "Дудочка прячется под ковриком, перетяните ее в руки и змея выползет."
    },
    "347": {
        "question": "Уровень 174",
        "answer": "С помощью губки помойте стекло, направляя ее в нужном направлении."
    },
    "349": {
        "question": "Уровень 175",
        "answer": "Нарисуйте колесо у велосипеда."
    },
    "351": {
        "question": "Уровень 176",
        "answer": "Разбейте пальцем стол и обломками перекройте окно с дверью."
    },
    "353": {
        "question": "Уровень 177",
        "answer": "Наклоните ваше устройство вправо и вертушка будет вращатся."
    },
    "355": {
        "question": "Уровень 178",
        "answer": "Перенесите из нижнего меню игры кнопку с двумя стрелками и установите в центр телевизора."
    },
    "357": {
        "question": "Уровень 179",
        "answer": "Перенесите светлую рыжую кошечку к маме."
    },
    "359": {
        "question": "Уровень 180",
        "answer": "Груша на яблоне с права вверху."
    },
    "361": {
        "question": "Уровень 181",
        "answer": "Расположите кошек в центре, четко друг под другом и нажмит кнопку."
    },
    "363": {
        "question": "Уровень 182",
        "answer": "Уведите кошек вверх экрана и перенесите мышь к ее норе."
    },
    "365": {
        "question": "Уровень 183",
        "answer": "Логотип слева вверху является подделкой."
    },
    "367": {
        "question": "Уровень 184",
        "answer": "Колбаса находится вверху слева экрана у кота в пасти."
    },
    "369": {
        "question": "Уровень 185",
        "answer": "Выберите тень морского конька."
    },
    "371": {
        "question": "Уровень 186",
        "answer": "Первая картошка фри, второй бургер, третий напиток, четвертый пончик. Нажмите кнопку."
    },
    "373": {
        "question": "Уровень 187",
        "answer": "Опустите ручку двери вниз и отодвиньте её в право."
    },
    "375": {
        "question": "Уровень 188",
        "answer": "Пальцем разбейте лед и вытяните парня из озера."
    },
    "377": {
        "question": "Уровень 189",
        "answer": "Положите коробки в коробку и упакуйте куклу."
    },
    "379": {
        "question": "Уровень 190",
        "answer": "Перенесите красную кнопку в руки парня и бык побежит на красный цвет."
    },
    "381": {
        "question": "Уровень 191",
        "answer": "Бросьте букет невесты девушкам и его будущая жена поймает цветы. Ответ: Девушка в красной юбке."
    },
    "383": {
        "question": "Уровень 192",
        "answer": "Потрите зеркало и в нем девушка скрывает анализы, нажмите на них и увидите доказательства, выберите девушку. "
    },
    "385": {
        "question": "Уровень 193",
        "answer": "Потяните конверт на экране телефона и проведите им по смайликам."
    },
    "387": {
        "question": "Уровень 194",
        "answer": "Смахните пальцем платье и отодвиньте солнышко, за ним будут помпоны — передайте их девушке."
    },
    "389": {
        "question": "Уровень 195",
        "answer": "Открой холодильник и достань большое яйцо, перетащи его на сковороду и разбей пальцем."
    },
    "391": {
        "question": "Уровень 196",
        "answer": "В центре картинки деревья, возьмите от них ветку и поставьте в пасть крокодилу."
    },
    "393": {
        "question": "Уровень 197",
        "answer": "Максимально возможное число 95."
    },
    "395": {
        "question": "Уровень 198",
        "answer": "Правильный ответ: три петуха."
    },
    "397": {
        "question": "Уровень 199",
        "answer": "Откройте коробку продовца и перенесите туфельку к крайней левой девушки, это и будет его жена."
    },
    "399": {
        "question": "Уровень 200",
        "answer": "Перенесите три пробирки с гелием к лицу центрального мальчика и он заговорит другим голосом."
    },
    "401": {
        "question": "Уровень 201",
        "answer": "Перенесите фонарь на мальчика с палкой, ему на голову упадет лампочка."
    },
    "403": {
        "question": "Уровень 202",
        "answer": "Перемещайте черную дыру по кругу, в конце останется лишь автобус и грузовик."
    },
    "405": {
        "question": "Уровень 203",
        "answer": "Нажмите на кольцо девушки, это и послужит доказательством его лжи. Выберите мужчину."
    },
    "407": {
        "question": "Уровень 204",
        "answer": "Встряхните ваш телефон и ластик сотрет чернила."
    },
    "409": {
        "question": "Уровень 205",
        "answer": "Нарисуйте у кружки ручку и передайте ее в руки девушки."
    },
    "411": {
        "question": "Уровень 206",
        "answer": "Снизу внизу экрана мальчик в очках, локомотив скрывается у него. "
    },
    "413": {
        "question": "Уровень 207",
        "answer": "Соберите корону на голове рыцаря, две части на крыше замка и центральная в траве, на дороге."
    },
    "415": {
        "question": "Уровень 208",
        "answer": "Загляните в телефоны мужчинам, выберите верного парня с пиццей."
    },
    "417": {
        "question": "Уровень 209",
        "answer": "Перенесите слово «деньги» из текста задания на центральную купюру."
    },
    "419": {
        "question": "Уровень 210",
        "answer": "Обведите планету по часовой стрелке и смахните влево."
    },
    "421": {
        "question": "Уровень 211",
        "answer": "Наклоните ваш телефон в право и она побежит быстрее."
    },
    "423": {
        "question": "Уровень 212",
        "answer": "Перетащите зеленый огонек на красный и парень пройдет."
    },
    "425": {
        "question": "Уровень 213",
        "answer": "Поверните ваш телефон вверх ногами по часовой стрелке в право и дождь перестанет идти."
    },
    "427": {
        "question": "Уровень 214",
        "answer": "У батута треснула ножка, зажмите ее пальцем и встряхните ваше устройство."
    },
    "429": {
        "question": "Уровень 215",
        "answer": "Поставьте на стену гору и принцесса перейдет по горе."
    },
    "431": {
        "question": "Уровень 216",
        "answer": "Установите в принтер желтый и синий картридж и установите лист в принтер. Желтый и синий дадут зеленый цвет."
    },
    "433": {
        "question": "Уровень 217",
        "answer": "Проведите пальцем по красной стрелке вверх и направление движения изменится."
    },
    "435": {
        "question": "Уровень 218",
        "answer": "Из текста задания перенесите слово «Чемпион» в центр пьедестала."
    },
    "437": {
        "question": "Уровень 219",
        "answer": "Высадите мужчину из автомобиля, а в машину посадите врача и пациента."
    },
    "439": {
        "question": "Уровень 220",
        "answer": "Соедените треугольники вместе и начиная от них установите вверх фигуры по колличеству углов, в наименьшую сторону."
    },
    "441": {
        "question": "Уровень 221",
        "answer": "Уберите ноль со знака скорости вниз и поверните восьмерку, изменив на бесконечность."
    },
    "443": {
        "question": "Уровень 222",
        "answer": "В тексте задания смайл с улыбочкой, вытяните его и увеличьте в размере. Установите улыбочку на лицо."
    },
    "445": {
        "question": "Уровень 223",
        "answer": "Нажимайте на мышек последовательно не пропуская ни одной, только на мышек 6 раз."
    },
    "447": {
        "question": "Уровень 224",
        "answer": "Смахните страницу с экрана, за ней скрывается блокнот."
    },
    "449": {
        "question": "Уровень 225",
        "answer": "Ошибка в тексте задания, выберите «SPOT». Это был сложный вопрос. Я не могу обещать, что больше не задам такого вопроса!"
    },
    "451": {
        "question": "Уровень 226",
        "answer": "Поднимите камень вверх и он скатиться к нужному перекрытию. Откройте засов, и булыжник упадет на шипы."
    },
    "453": {
        "question": "Уровень 227",
        "answer": "Второй слева засов перетащите вниз и он перекроет дорогу химии, а крайний правый засов перетащите вниз, чтобы вода добралась до мужчины внизу."
    },
    "455": {
        "question": "Уровень 228",
        "answer": "Откройте голубые проходы к ванной комнате и пальцем перетаскивайте мужчину в уборную."
    },
    "457": {
        "question": "Уровень 229",
        "answer": "Выберите календарь и укажите на 32 число, это и будет ошибка."
    },
    "459": {
        "question": "Уровень 230",
        "answer": "Перекройте палящие солнце облаками и пойдет дождь."
    },
    "461": {
        "question": "Уровень 231",
        "answer": "Поверните Ваше устройство влево встряхните его и оберните дальше вокруг своей оси, против часовой стрелки."
    },
    "463": {
        "question": "Уровень 232",
        "answer": "Верните стрелки часов назад и золушка снова отправится на бал."
    },
    "465": {
        "question": "Уровень 233",
        "answer": "В брюках у девушки слева есть листочек с паролем, введите пароль в мобильный телефон у молодого человека."
    },
    "467": {
        "question": "Уровень 234",
        "answer": "У девушек есть пропуски с датой их рождения введите «200387» в мобильный мужчины."
    },
    "469": {
        "question": "Уровень 235",
        "answer": "Нарисуйте большой треугольник на верхушке столба, появиться предупреждающий знак для автомобилистов."
    },
    "471": {
        "question": "Уровень 236",
        "answer": "Перетащите дерево к дому, чтобы кошка перебралась в окно."
    },
    "473": {
        "question": "Уровень 237",
        "answer": "Нарисуйте путь для мухи к помойке, не забывая обогнуть дерево."
    },
    "475": {
        "question": "Уровень 238",
        "answer": " Поднимите нижнюю красную грань поля вверх, чтобы изображение стало четким."
    },
    "477": {
        "question": "Уровень 239",
        "answer": "Нажмите на пустое поле и ведите число 248."
    },
    "479": {
        "question": "Уровень 240",
        "answer": "Перенесите девушку вправо и следом молодого человека к девушке."
    },
    "481": {
        "question": "Уровень 241",
        "answer": "Уменьшите в размере айсберг двумя пальцами, чтобы освободить путь для корабля."
    },
    "483": {
        "question": "Уровень 242",
        "answer": "Разделите мусор по урнам и выключите свет, затем закройте кран с водой."
    },
    "485": {
        "question": "Уровень 243",
        "answer": "Освободите корабль из оков осьминога, убирая щупальца поочередно."
    },
    "487": {
        "question": "Уровень 244",
        "answer": "Отыщите среди шоколадок золотую, она лежит на самом дне тарелки."
    },
    "489": {
        "question": "Уровень 245",
        "answer": "Нарисуйте путь от корабля к острову, минуя скалы."
    },
    "491": {
        "question": "Уровень 246",
        "answer": "Снимите с девушки наряд и положите в стиральную машину, потом снова оденьте."
    },
    "493": {
        "question": "Уровень 247",
        "answer": "Опустите температуру на термометре вниз."
    },
    "495": {
        "question": "Уровень 248",
        "answer": "Нарисуйте круг на вентиляторе, затем отодвиньте комод, и вставьте штекер в розетку."
    },
    "497": {
        "question": "Уровень 249",
        "answer": "Нажмите на верхний ящик два раза и разрежьте пиццу."
    },
    "499": {
        "question": "Уровень 250",
        "answer": "Увеличьте воду в пруду, с помощью двух пальцев."
    },
    "501": {
        "question": "Уровень 251",
        "answer": "Зажмите лампочку и перенесите в руки мужчине, нажмите на нее."
    },
    "503": {
        "question": "Уровень 252",
        "answer": "В шкафу есть дверца, отодвиньте ее в право и ножницами отрежьте рукава у рубашки."
    },
    "505": {
        "question": "Уровень 253",
        "answer": "В кармане юбки у девушки есть карточка с именем, имя не совпадает с бэйджем. Выберите букву «В»."
    },
    "507": {
        "question": "Уровень 254",
        "answer": "Зеркало запотело протрите его и увидите пароль, не забудьте об зеркальном отражении. Ответ: 585."
    },
    "509": {
        "question": "Уровень 255",
        "answer": "Положите листок на монету и сверху рисуйте карандашом."
    },
    "511": {
        "question": "Уровень 256",
        "answer": "Положите девушке в руку ручку на присоске."
    },
    "513": {
        "question": "Уровень 257",
        "answer": "Отодвиньте нижнюю овечку и увидите в центре овец, волка в овечьей шкуре."
    },
    "515": {
        "question": "Уровень 258",
        "answer": "На стене висит календарь, оторвите страницу."
    },
    "517": {
        "question": "Уровень 259",
        "answer": "Наклоните ваше устройство вправо и полицейский поймает вора."
    },
    "519": {
        "question": "Уровень 260",
        "answer": "Возьмите шар с люстры и перенесите на цветок, затем поставьте глобус на парту мальчику."
    },
    "521": {
        "question": "Уровень 261",
        "answer": "Нажмите на фонарь в руках охранника и отметьте мужчину с фотоаппаратом."
    },
    "523": {
        "question": "Уровень 262",
        "answer": "Возьмите пончик с руки девушки, увеличьте и бросьте в море."
    },
    "525": {
        "question": "Уровень 263",
        "answer": "На экране вашего мобильного много мозгов, перенесите их в головы зомби."
    },
    "527": {
        "question": "Уровень 264",
        "answer": "Вверху экрана, перед уровнем есть значок телевизора, перенесите его на тумбочку и увеличьте в размере."
    },
    "529": {
        "question": "Уровень 265",
        "answer": "Перенесите зонд к мужчине и разверните его ручкой вниз, затем зажмите пальцем ручку, а другим пальцем откройте зонд."
    },
    "531": {
        "question": "Уровень 266",
        "answer": "Нажмите на банку с красной крышкой и перенесите крючки вверх удочки, теперь потрясите телефон."
    },
    "533": {
        "question": "Уровень 267",
        "answer": "Разверните ваш телефон вверх ногами, потом нажмите кнопку."
    },
    "535": {
        "question": "Уровень 268",
        "answer": "Нажмите несколько раз на бороду мужчине и он будет побрит."
    },
    "537": {
        "question": "Уровень 269",
        "answer": "Нажмите на антибактериальное средство чтобы обработать руки, затем на ручку крана, потом на ручку входной двери."
    },
    "539": {
        "question": "Уровень 270",
        "answer": "Нарисуйте шнур от пылесоса к розетке, затем с помощью пылесоса уберите призрака."
    },
    "541": {
        "question": "Уровень 271",
        "answer": "Нарисуйте на крышке круг, чтобы появилась буква «i»."
    },
    "543": {
        "question": "Уровень 272",
        "answer": "Потрясите ваше устройство и дискотека начнется."
    },
    "545": {
        "question": "Уровень 273",
        "answer": "Возьмите со стола черную рамку и поднесите к лицу малыша. В полости рта, вы увидите карандаш, нажмите на него два раза."
    },
    "547": {
        "question": "Уровень 274",
        "answer": "Выберите включатель на стене и поверните двумя пальцами стрелку на «OFF». Раздвиньте занавес двумя пальцами, и начнется представление."
    },
    "549": {
        "question": "Уровень 275",
        "answer": "Перенесите снежинки к основанию головы снеговика и получится каркас снежного шара, далее он превратиться в снежную голову. Возьмите шапку со снега и оденьте снеговику, на голову."
    },
    "551": {
        "question": "Уровень 276",
        "answer": "Возьмите саблю и срежьте ей основание кактуса, в нем содержится большое количество воды."
    },
    "553": {
        "question": "Уровень 277",
        "answer": "Нажмите на медведя и подрисуйте ему, такую же по форме лапу."
    },
    "555": {
        "question": "Уровень 278",
        "answer": "Перенесите в центр зеленую хлопушку из нижнего меню экрана, чтобы начать съемки фильма. Одержит победу мужчина под буквой «В»."
    },
    "557": {
        "question": "Уровень 279",
        "answer": "Откройте крышку рояля и из него выбежит крыса."
    },
    "559": {
        "question": "Уровень 280",
        "answer": "Возьмите корзину с балкона и переложите в нее продукты, передайте корзину бабушке."
    },
    "561": {
        "question": "Уровень 281",
        "answer": "Потрясите ваш телефон и флакон перевернется, убив вирус на столе."
    },
    "563": {
        "question": "Уровень 282",
        "answer": "Нажмите на настенные часы."
    },
    "565": {
        "question": "Уровень 283",
        "answer": "Нажмите на кулинарную книгу и увидите время приготовления блюда. Выберите таймер на электрической плите, и поставьте таймер на 30 минут."
    },
    "567": {
        "question": "Уровень 284",
        "answer": "Поменяйте цифры местами, чтобы был порядок 1, 2, 3, 4."
    },
    "569": {
        "question": "Уровень 285",
        "answer": "Потрясите ваше устройство и нужный шар упадет в лузу."
    },
    "571": {
        "question": "Уровень 286",
        "answer": "В левом нижнем углу лак для ногтей, нажмите на него и накрасьте ногти кисточкой."
    },
    "573": {
        "question": "Уровень 287",
        "answer": "Поднимите занавеску вверх и увидите серого котенка."
    },
    "575": {
        "question": "Уровень 288",
        "answer": "Ищите двумя пальцами включатель света в темноте, включите свет. Откройте ключом замок на сундуке и нажмите на него."
    },
    "577": {
        "question": "Уровень 289",
        "answer": " Двумя пальцами зажмите и тяните боковые края телевизора в стороны."
    },
    "579": {
        "question": "Уровень 290",
        "answer": "Зонт, на плече у рыжей девушки с красной сумочкой. Кошелек, спрятан на талии у девушки в красном платье в горох. Роза, в волосах у девушки с темной короткой стрижкой."
    },
    "581": {
        "question": "Уровень 291",
        "answer": "Второй слева пазл, поставьте в левую часть картины, второй справа поставьте в оставшееся окошко. Я люблю пазлы, надеюсь ты готов к сложным."
    },
    "583": {
        "question": "Уровень 292",
        "answer": "На картинке спрятаны 19 четырехугольников."
    },
    "585": {
        "question": "Уровень 293",
        "answer": "Нажмите на детей два раза и появятся указатели, синий наведите на «В» класс, а розовый на «А» класс. Дети зашли в класс в самый последний момент."
    },
    "587": {
        "question": "Уровень 294",
        "answer": "Тень петуха находиться справа в нижнем углу, нажмите на нее два раза. Был ли петух символом Франции? Хватит легких вопросов! Будь готов к самым трудным!"
    },
    "589": {
        "question": "Уровень 295",
        "answer": "Правильный ответ 6. Введите ответ в пустое окно."
    },
    "591": {
        "question": "Уровень 296",
        "answer": "Введите с помощью кнопки с плюсом, ответ 16 и нажмите на зеленую стрелочку."
    },
    "593": {
        "question": "Уровень 297",
        "answer": "Как только начнется уровень переверните вверх ногами ваше устройство и потрясите. Сделайте это сразу после начала прохождения уровня, иначе не получится вывернуть сумку на изнанку."
    },
    "595": {
        "question": "Уровень 298",
        "answer": "Нарисуйте на стене перед девушкой прямоугольное зеркало, затем нажмите на мужчину."
    },
    "597": {
        "question": "Уровень 299",
        "answer": "Перетащите с картины на стене, желтый знак «перемотать» и наведите на телевизор."
    },
    "599": {
        "question": "Уровень 300",
        "answer": "Поднимите вверх все белые простыни и увидите приведение."
    },
    "601": {
        "question": "Уровень 301",
        "answer": "Нажмите крайнюю с права пилу и выберите букву «D»."
    },
    "603": {
        "question": "Уровень 302",
        "answer": "Что здесь не так? Нажмите на часы с боковой части башни."
    },
    "605": {
        "question": "Уровень 303",
        "answer": "Посмотрите на ролики у девушки, по льду на роликах не ездят."
    },
    "607": {
        "question": "Уровень 304",
        "answer": "Кто жульничает? Нажмите на носок, на полу и выберите «В»."
    },
    "609": {
        "question": "Уровень 305",
        "answer": "Кто ненастоящий пожарный? Зажмите пожарного и по одному спустите по веревке, ненастоящий упадет на землю."
    },
    "611": {
        "question": "Уровень 306",
        "answer": "Сотрите пальцем помехи и увидите родимые пятна на плечах, у брата и сестры. Нажмите на пятна и выберите букву «А»."
    },
    "613": {
        "question": "Уровень 307",
        "answer": "У кого двое детей? Нажмите на кулоны у женщин. Вариант «А» верный."
    },
    "615": {
        "question": "Уровень 308",
        "answer": "Нажмите на бирку на чемодане и выберите вариант «В»."
    },
    "617": {
        "question": "Уровень 309",
        "answer": "Шляпа, висит около палатки слева. Часы и яблоко, на полу. У тебя острое зрение!"
    },
    "619": {
        "question": "Уровень 310",
        "answer": "Раскрутите лопасти двух мельниц."
    },
    "621": {
        "question": "Вот и все текущие уровни в игре прямо сейчас! Если в будущем будет добавлено больше, мы обновим это руководство.",
        "answer": "Делитесь своим мнением по прохождению игры Braindom ниже, а также задавайте вопросы на сложные задачи."
    }
}